好心你唔識整就唔好出嚟啦

第一次已經整跌咗我都算數啦
叫你再整過又跌
仲要就咁攞過杯裝住就算
如果後面唔係多人排隊
我真係屌你老母呀
好心m記你教識人先放佢出嚟啦

屌尻佢叫佢再整過
算啦比後面啲人買

不舉的人，食不舉的雪糕

大熱天時都係想食杯雪糕姐 屌你俾Pat屎我

推